大陸商場大量鋪摺埋

自己睇一次就明

話時話最近youtube多左好多呢類片
點解呢

大陸連地鐵站的鋪都摺左好多

但按支玩法正路應該唔俾影

外企襯依段時間搬廠岩曬

條片話D舖位賣咗出去
發展商血已回
但係冇人租
小業主GG 了
唔知有幾多個舖位係港豬買嘅呢?

其實都唔係,根本無人手攪
就算係大陸城市都睇形象,好少攪到幾步一閉路

反修例後統籌周圍安閉路迫害異見者就係輔警總監楊祖賜 ,新地高層

香港警魔果種顛狂連上海佬都覺得有問題
因為公安係社會垃圾
但如果影到攪大左都係會割席

大陸人都唔明點解香港唔交人

當然,,大陸人未必會為公義幫香港人出聲

我覺得支那似係即將有大鑊嘢發生

即使在深圳，唔係在正地鐵站上蓋/傳統購物圈，要搵吉舖真係唔難。

基本上大陸過往盲目發展，呢類商場/商店街隨處可見，要真係可以做指標既就要用返top 5大城市市面做標準，佛山呢d二線扮一線就算啦。

不過聽聞廣洲d傳統商店街都開始多吉舖，如果連深圳東門都死到咁既樣就真係要爆啦

大陸？陸你老母
改口嗌返做中國得唔得？